[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2119)

點解中左

慢撚到

客

阿度思維個場練心練到
又要屌颶風了 仲有無師兄有心臟藥借住黎食

All in左阿度追數
嚇到我

屌那星
買紐卡素紅左比人絕殺
買小阿根對家紅都要比人絕殺

競賽會

兩隊賤種

早場2穿1 2.5大波 穩水

颶風入佢老母

小阿根廷

主盤

830半主定半大好

又深盤

客盤

Allin左半大 上

阿甲深盤

仲要馬會有走地

阿美果場點睇

客+1 cashed

競賽未夠鐘就開波

睇客
不過馬會未派

早開波早入波？

仲要艾度未派

半和

仲要秒角

秒2c

競賽會按屌緊 攻勢好入肉

細快入

角

3c

未入 13.5s高水可以入

封

屌 競賽單刀唔入

客都唔錯

深夜啲波咁西 好彩瞓左

我半大架 快屌

仲係0攻勢

12.5s

Cf?

支持

等即場主啦

等大波

啊甲即場有咁閪得咁閪

快入兩球 重注左

半入

即場2.5大

刷角有撚用

普馬斯

半場0:0?

等1.5大

不了

又假封

cf定普馬斯好

主屌唔入

最後一注 兩場上盤希望回血

5c

我覺得和波格

半和cashed 住先

我都覺 所以唔敢買

6c

冇買到830角大

快屌20好無

可能係好事
單邊角球

琴晚買3x1角大 差阿特一角 斷一關
買上盤3x1 皇馬又差一粒 又斷一關屌
有無咁撚黑

深盤都是笑話
皇馬

仲未入

一球先 俾我叫下好無

你係咪調轉咗嚟講？
應該係皇馬是笑話 深盤

普馬斯攻唔攻得入

1:0

阿美goal

阿美入左勁菜都未入

一入完11.5S就爆3角想點

唉屌

買唔切

勁菜唔入比人入啦屌你老母

競賽肯入波未

封兩次 兩次都炸

競賽大波抽一個含

00

睇365?
365出名怕死

半大死99.99

又呃撚含

估唔到半主都唔得

睇緊live 勁菜呢10分鐘唔知做乜鳩 係到鳩猜

普馬斯比力啦

想入普馬ng

飛已補

阿美堅勁

競賽又出黎撚賭仔

咁應該要畀聖馬丁入先
佢先肯發力

同意 強隊落後先有心追
聖馬J快入
半大只需

有無奇蹟

勁菜1:0 半大只需 上啊!!!!

終於入啦

2.5大 -2

入多粒食全格

1:1/2:0好無

集氣 勁菜同cf 開半大

你班仆街輸死未

即時補返個2,5細離隊算啦

456佢

快入

競賽大波
Cf全格

阿美，競賽快456

入多兩球先好完半場呀

入多球呀

Pumas ng

普馬 3c

普馬斯爭氣入返粒先

奇蹟絕殺呀

刷角有回報

Goal!!!

1:1 good

4c

勁菜爭你咋

正

普馬斯ggggoooaaalllll

普馬3ng

跟咗上面買 2x1 2.5b

競賽半大呀

垃圾

2:1

全大

阿美goalllll

nba咩

分一球比勁菜啦

cf 3ng casheddd

大波cash

阿美 勁菜 上啊

屌

咁快就開全大

貪心買半大

勁菜垃圾

勁菜做事啦好嗎

要錯左8點半大 仆街

阿美3.5/4等死

冇事既

你個名

今晚再努力度過啦

垃圾 榜首主場開唔到半大

下半場勁菜𡁻多兩粒啦

普馬斯垃圾 一比人攻就輸

ok

狗會客晉3.8
Bet365 13
咩事?

棵菜半主cash

差咁遠

馬會食水深

Kai蛇出左咩心水 輸死了

3:1

即場角大有冇得諗

gg

大波收晒錢 仲有咩好賭
星期一目標50k

差競賽會半格

阿美 勁菜下半繼續入

都無理由食咁多掛

普馬斯都係個笑話
入1粒畀人追3粒

CF半主正氣 差頭場大波

買左4.5細 不如半場就爆左我啦

上盤ge得未

反杯

4射3中入左3球
冇龍架？

Kai蛇打救波post未

this is CD America

尋日卡數又輸喎多得你尋晚提我
你真係柒撚到一個點

頭蛇咁早

似4:1 多過3:2

主晉呢
是但一面計錯數?

9.75呀

Kai蛇唔出山點賭.....

我信馬會
買個客晉先

番工

會唔會3：3

入得咁快 輸少當贏

伊巴都畀人追和4:4

4球完場了

No goal你就仆街

點解歐冠小組首次名封左盤? 封左成個星期, 但又未過最後投注時間

咁黑抵輸

再補埋no goal

昨晚真係絕殺到痴線
今日有冇奇跡3：3

又提伊巴

輸幾百點仆街法 我又唔係賭身家

好撚驚競賽會俾人追和

一定有 已經手持客晉 和波 客ng

勁菜上呀

而家係馬會 1.02 9.75
bet365 1.002 51

競賽第二球

競賽唔入就比人入啦

咁買法。。。

買得好急

咁應該點買

開緊工呀chng

Ching

兩隊鬥妹

屌你河床半六全八咁濕鳩

垃圾勁菜
仲唔入波

勁菜 win ball 輸盤

9角

10

咪刷

又連c

球半兩球盤2.2 最多食半格
買半主都1.6 半場已收錢

似365錯
3:3係客晉但佢個3:3先15倍...客晉應該再低d先合理

10c

垃圾會

快d買埋no goal啦醒目仔

宇宙重心cf America 主晉

13射9中 1球

你買幾多我買幾多囉9upper

4:1

41

2x1 差競賽

中

你個no goal秒爆左啦醒目仔

痴撚線本來想買入球細點知爆到咁

大家入左手未

我都係

cf 4:1

12角

主晉幾多倍？

唔啦

cf比一球勁菜都好呀屌

岩岩買1.02

12c

幫手叫下

咁廢既普馬

12c nice
0829 都回飛仲高左水，蝕晒

唔係錢？

5:1

51

CF 正氣到

主其他

阿美5-1

想炒幾多粒呀

秒收第六球

普馬c next goal？

勁菜上未

輸幾十 勁菜半主回突

勁菜入多兩球得唔得呀

屌你老味勁菜 輸緊半

阿甲頂到13.5細抽一個同小妹做朋友

開到 7.5 入球

叫人買no goal果個醒目仔呢

普馬斯笑死

勁菜入未

怕第七球係客

信你

屌你老母勁菜入啦

快連角

ok，刷未

封盤

信你 跟左

6.5/7s有無人敢買

7.5入球落飛

開番

屌 勁菜似會和 客隊換三前鋒出黎搶分

2.83高水

1.5/2有足水

召喚孫中山

入未唔想又豬半

後面打少個比人入

最慘呢家輸緊半 另外半個春袋都危

兩場都-2c

俾兩球阿假啦

主-1/-1.5？

普馬比人大炒

自己唔入又唔比人入，屌你老母

屌入就入啦 刷咩角

普馬next goal 3.2
競賽 1.5/2 2.3

一買角就唔撚刷

係

角大黨又威威

競賽屌你老母快撚啲入啦

競賽會個場有無開盤的？

阿美 5中龍5入球 普馬無人守龍？

有 深到仆街

1:0 都係win 佢地又唔係睇盤踢

1.5/2？

次次買競賽都叫到甩肺

我1/1.5買左

勁菜會真係仆街黎
場場都一球起兩球止
入多球都好似想死咁

競賽肯入未

咁咪買1.5/2🤔🤔🤔🤔

普馬比d角啦

榜首入1球

深盤真係俾狗買
琴晚蝗螞俾榜尾屌打

-1.5/-2

勁菜 唔刷角 半場都唔過

90+ 2:0 咪得囉

唉屌 我以為無開過1/1.5先即場買1.5/2大 咁可能真係贏1球算

而家rm係長期盤王黎

屌你老母勁菜會食撚屎

連c雅又要出黎幫幫

仲要得1.71 俾狗買 我係狗

12c ft ok?

你12.5s

Gel緊了13/14

試下派多d

差唔多完場 又會刷 3,4c

勁菜 做咩鳩野

早知唔撚買即場大

墨超冇c要針了

反手入細

早知買伊巴和其他

5:5我比你屌好無 笑死

14.5b 12.5s 主第7球
一買角大就停撚晒

做乜停曬角

派左未？

cls冰角

13s 14.5s

和其他 派 10個500

射中就入 痴撚線普馬斯

有c

一買12.5s 就開始刷 你去死啦 賤種

競賽試下入多粒

普馬入未？

我美真係好勁

-1.5/2 2.2倍 買盤頂多得半格
半主1.6 買半主半場收左錢

ky條臭雞派左未？

勁菜12c 完

勁菜俾人打番轉頭

12碼

？

墨超

邊面12m

one more

6:1

6-1

普馬斯無龍

分球比競賽啦

墨超有冇心水角

呀美食屎狗，上場12m 都唔入今場又大炒

61

作客變普馬G

競寶仲未入 針得

預測競賽最後被追和 殺盤同無入球

競賽入未啊屌

對面龍會唔會有陰影，輸到咁

競賽屌入得一粒

唔贏比人入啦

出面球半兩呀

勁菜+5

補5分鐘

輸得咁肉酸

上個回合1:1一定係假ball

有劇本了

比多球啦屌

補多50分鍾都冇波入架啦

我屌你老母死臭閪競賽炒唔到咪撚讓咁深啦冚家產傻閪

上回合開咩盤？

競菜會

客平半

cf 平半

痴線龍門企中間佢射中間係個龍門頭殼頂入

屌 停角停20分享

6:1
比球客隊la

12ccc

分鐘

外圍又封 競賽

上場和波 開平半
返到主場讓半一

cf 11c

勁菜輸半都唔得

主隊入得1球，客隊都唔知做咩唔攻9佢

競賽打算1:0完

14.5s gel頭

cf食左藥

我屌死你地全老母啊競賽會

笑死我 m狗又輸

假波黎

上場買阿美半大就中風 唔買就正氣

想輸

比人入啦屌你老母勁菜

阿甲下盤cashed
讓咁深都買上盤

點解你成日知佢買乜

無入球1:0完

完

勁菜會死全家

阿甲細CASHED

競賽又撚賭仔

屌你老母臭西垃圾會

12.5s反手cashed 嚇到

Cf比多球

普馬斯廢到

競賽 14.5s gel
頭sir 13.5s gel
但1.5/2 jc gel

執10$

到底阿甲有冇真波

未死得...仲未推到買個保暖水樽同長褲返黎
返工凍能死

會唔會7:1

普馬斯紅

Puma 戰神卡

普馬 red

家欣估依場幾多c ft 想買12.5b

7:1/8:1啦

真係突登1:0 睇左最尾個20分鐘

Cf又要入波了

10射7中6粒

直接紅？
有無12m

普馬豬打自由龍

12c😂😂😂😂😂

紅埋，數佢10:1

10:00果陣睇到12c 以為12.5s實無望
點頂到成半粒鐘

諗起琴日d波廿幾射都唔中龍

MENIZ

CF 比多2c

thanks 跟左阿甲角

買左 500 ng

比多1c

仆街馬會勁菜早左分鐘封盤唔見幾千

3倍幾

7.5大 4倍

應該唔補時直接完場

比多2c

比多球

試下比多兩c

似等完場

試下比多1c

入多粒啦fc

真主阿拉
.比多2c 我

打少個就比多粒啦

一粒c都唔好再比啦

咁都頂到11.5細
旺到呢

即吹 唔補時

輸到仆街

11.5 12.5s. 頂勁耐

12:30 你休息陣先

聽日

以為11.5s 輸硬本身

好彩球證唔補時

入完6:1 主隊唔攻 猜到入禁區都唔起腳

普馬斯幾角完？

一起身就輸撚晒
仲要無波踢
屌你老母勁菜會

皇 卡數斷我3串4

11

Thanks

你呢啲唔係叫斷啦

All in勁菜？

唔俾我中 淨係慕遜正氣

M狗條柒頭蒲頭未

真係俾狗屌

勁菜cf, 2串1大

AC 米蘭畀狗屌 3關過哂 差你隊賤種

咩話6:1？傻撚左

普馬斯無龍陣

阿美完場幾多角？未派？

個龍廢到 12m人地直接抽中路算

阿甲12c完

輸死了有冇人派我

#metoo

抽一個人教睇角球/盤

好奇問下，咁樣係點計出黎？

我

@龔嘉欣bb 條臭雞仲未派

1.205x1.67

唔好咁啦佢個仔餓左好多日

馬會食左你0.0175快報警

((0.41/2)+1)*1.67*50

anyway, 戒啦

我買左競賽會上盤 贏左一球點解仲未派錢比我

阿美個場數完角未

之前係1/1.5
後尾1.5/2
你買邊個

同問。。
會唔會10？

好奇問下姐，cashed就得

集體斷腳名單
緬恩斯 里爾 皇蘇 AC

皇馬

點解仲未派角

墨閪係咁

有冇人想10角?

慳返啖氣啦

11角完場 冇爭議
馬會爽手派彩啦

即場唔會咁耐

得啦得啦 10c啦好未

有分架咩唔係主win就有錢收？

新手？

咪扮膠啦

是

屌，我原來我先係新手

屌 我12.5s 無爭議
快啲派啦屌

買左緬恩斯絕殺詐糊
找卡數比人絕殺
果種黑真係

阿美隻11c肯派未

11角頂左成廿分鐘

快d俾m狗羊一場 放番佢出黎吠下喇
無得撚佢真係好撚悶

屌你老母猩猩 10 蚊都要搞鳩我
全場得果一球就輸鳩埋佢啦 橫掂今季已經玩完

悶

諗起上場個12m

咁都要負皮？屌你老母牙？

@callgla

一晚針6k

澳假開始賭，賭到朝早 贏1k ,仲要我係買1k注

今日凍到要著乳擁cls

jaga

去完澳門翻黎 賭波一注幾百覺得冇曬感覺

著埋heat tech都仲震緊

有冇人可以攬住我

尋日咪話左今日1300抽，d弱智唔係鐘意mon post 咩
一陣抽，13:45前無留tg再留過，ok？

小妹自己一個係屋企好凍

我要

哦
一陣會有客接放心到時熱到要除衫

Me

小妹正人君子

唔信

冇錢食飯啦 一陣又要落街賣火柴

輸緊10k 點追

勁菜

有冇人會去賭場玩
交流下心得
如果唔係未賭先輸船飛真係唔會賭馬會

800出黎食飯？？

你約我？

有撚既絲太可怕不了

我真絲黎 成日同ky mama行街shopping

大大條撚係下邊仲講大話

留tg，1345前無就再留過

佢當你係ptgf，比800你同佢食飯，明未？

霸位

哼 唔中我 我jump

針

留位

lm

係咪我地4個入面再抽1

截了

得福沢有，一陣再留過

今晚愛記？

夠鐘

以下留名
車厘🐢是唯一的垃圾

頭5抽1

me

又係我

睇清楚

都係我

轉頭返黎，做野先

Lm

全部fake goal

車厘🐢是唯一的垃圾

Goal!!!!

車厘🐢是唯一的垃圾
lm

車厘🐢是唯一的垃圾
LM

唔知我會唔會抽兩次都唔中呢

車厘🐢是唯一的垃圾
Lm

垃圾競賽又一球到尾
4串1過關又差佢

咁留既 mama玩me

唔係8點咩？

呢場坑左好多人

拖連奴真係00

一起身見到競賽會贏波輸盤
咁都有半格執

聽日拿玻里大船?

今晚畢爾包大船

Y

想要基羅納

allin左a米 還我血汗錢

聽朝阿甲串起佢先

關我咩事

上次好多人要畢包

意甲呢排太假了

上次岡山都係咁留

696
薜之謙.
死肥仔
西山徹
Magic清

琴晚波 得慕遜加柏最撚正氣
盤/角大

1600前留tg

佢唔要 我要

再lm

冇我？

今晚buy what

俄超 圖拉?

問m狗佢俄超好準

琴日緬恩 找卡豬

琴晚未贏半過
意假又差一個角大穿飛 緬恩 皇 找卡又豬盤

今晚諗住咁買
圖拉
聖保利
愛華頓

知唔知咩叫俄超

都係假

圖拉 拖肥同路

咁你咪撚賭啦 全部都假架

講笑 俄超我好小賭

我平時都唔會點讚人

頭蛇唔好撚人OK？

講真呀 見親佢俄超都中😑

風

😳😳😳😳😳😳
😳今晚只賭兩場😳
😳包包角大9.5b😳
😳愛華頓上盤. 😳
😳😳😳😳😳😳

終於中了

15:52

避啦

今天只買 李察利臣特別項目：入球

好彩睇到

有木尿

買普馬c,要幾撚自命不凡嘅mk先會選擇
屌你老母直程凌辱你呀mk

琴晚買小保加
俾黑哨搞到輸死

個一下明顯相撞
就算吹罰都唔會俾黃啦
黑攞到

包盤

垃圾臭G派錢都好要

要 但唔要d臭既錢

有無手足知狗會張卡點升級 同邊到有得睇自己夠唔夠分升

決定今晚跟你推上去了

有得睇，

無得check

我想買拿玻里多啲

好似唔係淨係睇投注額

皇馬入多球派iPhone

今晚重心頭場 客-主

拖肥讓半一盤 半一俾狗屌

仆街，依家先知我係銀卡

屈仔有咁廢咩

拖+1派錢唔識執?

點解我入唔到

得返200 有冇救命料

好事黎 入到大部分都係輸到仆街

連戶口都入唔到wo

馬斯特係邊場

冇玩

收工cashed

又話教睇盤

溫書啦你

Dse下年四月先考

睇黎你想同我同年畢業

我登記果陣填左唔好寄野黎 係咪就算有分都唔會通知我

屈福特下盤
畢爾包上盤
聖保利下盤
葡假

經過今日阿甲 唔會再睇盤 全部跟正路買

全開對家？

可能

會放左係分行打電話通知叫你拎

點解

個人認為跟實力分析好過睇數字

琴日上咗2k 尾，玩咗阿假墨假跌返落1 k，想4

專買私家雞對家

深盤 贏波輸盤好正路

點解會畢爾包大船 ？今季贏得一場咁大把

懶獨特 扮識睇盤

屌呀 有波賭未

Thank you

威囉，英雄主義，疊馬

如果愛你要放下自尊

圖拉兵無得輸

一齊驗腦

波琴近6場未贏過聖保利

今年贏錢去買iqos先 嘰

河床12m

有波賭未呀屌

賭到short撚左

買左小保

包包連輸咁多場仲讓平半？ 反底定誘盤

俄超角大

今場贏得

死煙剷

出面開半球盤 包包衫算高水依家回緊

初盤

畢包fg

做咩直接買機vape 好大煙好爽

拖記fg

今晚玩盤？

如果出面半球盤贏硬既話，馬會好中意開半一盤

出面全部半球盤 好多都係包包回水 唔通今場反底

Gun

部機都唔犯法

你買唔買

要咁多煙黎托呀？

睇下狗會爭唔爭氣

冬天扯落個冪到好暖

唔知點解好想笑

扯蝦？

A米

唔好再講了

尋日見你咁有信心係咁講之後大注跟左

諗住起碼食半格

場西甲好想買客，但係見到好多人買主

連登大船 買客就岩嫁啦

波琴定聖保利 諗左好耐

信自己

準備聖誕快車

扯蟹

買左俄超角大係天台吹緊風

識啲嘢

3場上盤

對咗一場

兵工廠有無同路

圖拉 愛華頓

兵工廠大船

俄假入球細？

救得一個得一個

輸咗場

今晚畢爾包要反底了

好想睇佢點贏

我知之前勁多人 甚至大蛇買畢包反底輸到癱癱腰
但我真係唔撚信客隊作客不敗有正常水讓球主客和+1買 on9

畢fg

拿 好老實講 我第一次賭畢包反底
我記得對上一次反底盤 我係買加泰 雖然包包入波先
之前係因為佢季季排4定5定6至7 平半反而讓太少
今次讓半球都輸就無野好講

琴日華拉度列 作客連贏7場盤 高水半一 照贏

俄羅斯先要主

贏完辛尼特居然有受讓買

不過我都係睇好客隊

你推落海不如捐左佢

我大佬街蛇番左出黎出水?

碌上d就有

大家跟佢發左達未

如果預推落海 我會簡兩場高水
俄超客勝+西甲和

你邊個呀 又唔係街蛇 跟你拓牙？

牙豬牙狗刀想做大蛇 禾挑

邊個叫你跟？你老母咁撚惡唔比人講心水？

借能開拉 阻能住禾大佬街蛇出心水牙

好撚肉酸

又鬧小妹

block我囉跟尾狗

吊梨老母姐系潤9我街蛇姐

係咪即係拿玻里盤？

淨係識跟唔識自己度 狗即係狗 吠兩聲聽下先

個個都以為自己系街咩學人出水

做街蛇隻狗有得發達 梨有矛牙廢柴

咁你發左未呀傻系 發花癲有你份

呢幾日羊能左3球幾了

咁撚勁贏300幾萬呀？

5系咩牙 梨矛跟實街蛇？

我也是kai蛇跟尾狗

想知你買乜贏3球幾姐
定係你想講3雞野呀

幾日羊3球幾
月薪至少千五萬
兩個月夠full pay一間複式單位
有冇月費plan？想跟想幫你奶閪

三球雪糕 杯裝定筒裝

吊你老木禾刀系跟街蛇禾地買禾料拓7牙

叫我大師兄

Ching!

邊有風紀架 呢度賣料刀得

你地唔好咁啦

吾巧咁拉

問緊你買乜贏3球幾呀
邊三球，睇過
籃球足球定網球啊

秋蛇唔好咁啦

米買左波台大佬d料

5能買又系度jerjerjer 痴能線

無人想知

無啦啦做咩開戰

啲ig狗亂甘咬

Sor 岩岩睇緊ig

想買

Pmed

收平d得唔得呀？我學生哥得5000蚊零用

發達水5000蚊抵啦

2條八婆同我收嗲！！！

大ching 甘惡 大家刀系買料姐

係咪有料買

馬來西亞係咪贏硬

比哂你我點賭

幾時到你出聲

屌你聽日d波留番比聽日既你問啦
今晚會死咩

大師兄唔撚出得聲？

借財拉 識5識賭球架...

今晚嗰啲前面都講晒啦
前面都有人講歐聯

識野 佢冇力頂到尾

聽日先啦乖

又黎8.5 俄超

街蛇

細硬

點睇？8.5好鬼難買

有神快拜

好想温書 但冇心機温 但明明聽日就考 咩都未温

平日俄假乜都細

街神adore

Agger, 想賭球，大學on99

+1我都買左客

贏到錢先有力溫書

Lihkg梗係多學生

似開接近8C 就爆又唔爆
最憎呢D練心

半7個D😂

下年考dse 阿叔今年貴庚

正路應該細
但我寧願買德乙英超角大算

包包 100%

咁多位大蛇出水未

咁佢依家咪17歲

我15歲第一次買波

上面個師兄講嗰個係咪就係你呀？

今日只賭一場圖拉兵工廠

應該唔係

雲加

街神又死左去冰

買fg就算

假波

咁即係有兩個就dse

加埋我三個

畢爾包真係買唔落 街sir睇中都係咁話
我skip算 祝中

俄超半大好吸引

愛拼 才會贏~

試下買主和 主客

唔怪得d寶藥黨仲未餓死

連登大船都未聽過？

畢爾包=法國摩納哥

*西班牙

摩洛哥唔係非洲咩？

聖保利往績贏晒 和波有半格食咁荀？

貪半格 貪小便宜 新移民

直取客勝了

真飛鳥

勇猛

呢場唔買角細，要去驗下腦

拖肥大船？

11.袋

琴晚訓左冇睇, 想知隻燈西秋出幾中幾

覺得波膽2-1或3-1

秋蛇不敗

個咩arbitrage maker 賣料狗, 話自己有外國betting 公司收佢, 但佢賣料幾舊水1個月, cheap 到咁, 講出來, 會唔會笑死人.
另外有佢馬會AC

On9仔先叫佢蛇 .
姐係好似包爺同雲加咁
你會唔會叫做包蛇/雲蛇?

？_？

會
我叫你j蛇

跟班蛇

定係叫你契弟

契梨老味牙

琴日3:1 轉個撚頭3:3比佢走到
唔開心左成晚

25104057, 自己試, 佢叫我入幾舊水比佢做會費

邊個呀, 有即場,買左主實補飛穩賺WO

待

2字頭20幾歲死mk黎

唔知佢會唔會借人馬會AC, 但佢就比呢個

咁1字頭系咩牙

代

中年大叔

阿秋個場要左廢倫
3:1我諗住廢倫玩撚完
轉頭3:3
我要左對家 好唔開心

戒左兩日賭 今日重新出發鋪草皮

聽日300？

波琴9.5b

吊梨牙, 我00後, 但我馬會戶口1字頭WO

兵工廠盤 角細

聽日300咩

想知道冇即場玩角球係咪好撚危險

比番個ac你老豆啦小學雞

我唔想贏人地d飯錢
會折墮

on9, 我老豆個馬會戶口, 7個數字嫁

大波
角細好難講

up物鳩

係0係前面姐 呢個係廢老number

買咩好

條友係唔知做乜

見你出左兵工廠

咪放佢出來啦

一齊推

塔利克 人棄我取

上面有人話唔買角細要驗腦

好似想搞笑 但又好尷尬

包包等走地fg算

俄超半客 落左飛

祝羊 今晚唔賭了

無睇到 我訓醒先去驗

Sor law

圖拉盤

波琴落飛落到

兵盤啦

你得到沒有 沒法解釋得失錯謬

等波琴轉半一然後收皮

一生何求

係咪好多人買阿仙奴?

閪琴落到咁
唔信。

俄超買咩?

全大蛇arsenal

大船__

8點幾1.9x
而家2.14

小注俄超8.5細練下心臟先

全世界工廠？

大船係阿仙奴盤？

lihkg係

唔好, 狗會平半下盤高水, 10場有9場都開唔足全格, 博唔過

直屌和

牙普, 吊梨牙

今晚邊度有阿仙奴？

落得太早
冇咩參考價值

兵工廠

英國咪有阿仙奴

經驗計, 狗會既平半超高水(2.1以上), 10場有6.5場開對家,3場開半格,0.5場有全格. 你諗你

頭場要a1

雙

買左阿仙奴
個logo 都型過人

大船準備開出

阿仙奴盤的確值得支持既
69%勝率
客盤有輕微落飛跡象

英超係愛華頓喎

半大

似開大波

GUN

都有機

。⼂